很感慨 要放下有色眼鏡 切勿種族歧視

啱啱落街買嘢
見到有對南亞裔夫婦
俾咗應該一兩張$100俾個執垃圾嘅婆婆
我問佢哋點解會俾錢呢個婆婆(婆婆唔係南亞裔)
佢哋居然答我 佢哋住係呢個地方 所以盡自己能力保護及幫助身邊既人
香港依家正是多事之秋
有佢哋喺度 我覺得香港做有一份人情味